你地今日帶左未？

喂快撚啲求其喺公司攞個或者去誠哥屈臣氏買口罩帶下啦！
今日要帶口罩都冇乜人知反蒙面法呀

戴*

必帶!!!
唔帶以後唔好同我上連登

自推

幫手堆呀屌

推

巴士站得我一個戴緊

要推爆佢

趕緊去集會P牌又推唔到